又到左Lonely Christmas既季節

聽咁多次個心都痛痛地

人浪中想真心告白 但你只想聽聽笑話

仍然在傻笑 但你那知道 我想哭

識叫既一齊叫